同唔同意賣咗樓移民嘅前港人應被禠奪香港永久居民身份？

即係好似謝志峰之類嘅加拿大人

十年內居住唔多過三年又有外國籍果啲可以褫奪

當年當撈曾派錢時我有d住唔多過三年嘅移民外國親戚即刻填表

一定要啦，拋棄香港的人冇資格再繼續擁有中國香港的身份。

想回流唔該就從新做新移民，住滿七年先。

應該擺免晒有外國護照既香港高官

無中國護照，即係唔愛國，憑咩做高官

做高官多數已經唔可以有外國居留權啦。

係家人不受限。